Claire a 201 pièces de monnaie. Un tiers de ces pièces sont des pièces d'un euro, un tiers sont des pièces de cinq euros et le reste est en pièces de dix euros. Combien d'euros possède Claire ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1\,072
  \item 201
  \item 972
  \item 1\,062
  \item 2\,001
  \end{enumerate}
\end{multicols}